今次世界盃有咩靚仔?????????????????????????????????

基沙文

基奧特

戴巴拿

萊斯

武藤嘉紀

點睇

仲有我呢?

戴巴拿應該最靚仔，希望有生之年可以含到佢條撚

2&B

不了

達斯拿

sane?

Youtube巴都無

2和b
普巴

renee好能正

戴巴拿

moses
2&b
lingard
n ben
沙基利

2&b

AC華

成條智障咁款

Morata

靚仔到

師兄，成隻怪獸咁喎

睇到少少

匡智杯咩

威脅生命既野獸

保方

哥斯達都無

洛賓

型到

樓上重未比人bam

碧金

2&b > all

普巴

電話佬家下光頭架喎

[img]

仲型

屌

可惜
美欺一日係場上戴巴拿都唔洗旨意上場

大把韓妹排隊比佢屌

我睇到扯咗.....

巴神

世界級

球玉

好心電話仔整返之前啦
立高個頭+光毛仔
長髮同光頭都唔型

靚仔到仆街

Dybala 真係勁靚仔

上屆有我

可惜冇份踢

2nB

安耶馬？

我知有幾個無份...等新大合照

Ezenwa

尼日尼亞

我奧燒BB呢

吳鎮宇

食完minah唔認

無意大利少左好多型男

hazard細佬都幾靚仔

樓主放個堆無個靚
利申無睇波

基沙文 戴巴拿 萊斯

基奧特 萊斯 高美斯

基佬

michael scofield

奧燒

I

D女出晒水

冇肥鳩？

個女仔香港人 ?

豬sir

占士

D黑人不知幾型

咁佢係丫嘛

Dybala真係屈撚哂機

留意到好多講iwobi

希古恩岩岩出道，好似大巴那年紀果陣，都係好靚仔
漫畫走出黎咁，但未到30歲就變左個阿叔咁
希望大巴那唔好咁快走樣
年青：

而加：

痴線靚仔到呢

真

無馬治斯奧，

唯有揀 高美斯 同 基佬

箂斯

D頭髮key上去？

不能接受

dybala
真係扯左

今屆無佢

個樣蒼老左，無以前咁靚仔

濕左

屌 我笑到流口水

馬神 有冇人係香港見到佢

個張相真定假？早幾日有落雨嗎？

黑人嚟講都算樣衰

Lewandowiski

無人講牙朗

Neymar Coutinho Isco Asensio Pique

係咪得我覺得Dybala只係中上 未去到真係講到咁靚仔
最靚仔果啲反而係Reus Kroos果啲

好中意基奧特 真係又高大又型

大巴拿

唔該唔好貼nigga

Isco Asensio

點解成6頁都仲未有我朗

猩猩？

Loris Karius

Southgate

Kroos 日耳曼真係無得輸

再望打柒你

有冇人覺得Reus個樣畀人吹大咗好多
好唔靚仔

卡拉斯高

呀切

架仔無咩？？

Dybala真係好靚仔

基沙文剷光頭

幾時先到c朗剪番d正常小小既頭 蛋撻頭個期真係世界級 男人見到都扯

住烏邊有得輸

牙通牙

笑死, 點解有排女企係前面

戴巴拿 基沙文真係好正

又高又靚仔

gay

Kroos

棚牙有得同259 拿斯尼揮

Karius

正經：25b

Asensio

呢個髮型干查奧架喎

利雲個樣同身材落老蘭大把女排隊等佢屌

Kroos先係吹大咗 黃日華咁款

Why

咩事
隔離個個成個EO2華星仔咁

咦係喎
可能入唔到16強唔計

我真人似kroos 怪唔知得暫時冇女

馬治斯奧真係好撚靚仔

屌你老母矇豬眼死泡菜

咪撚再放力架圖